唔走，又唔夠打，企喺度等圍捕，個意義係邊度？

拉拉吓拉撚晒

做乜撚

成日話唔撚走嗰啲答我

未嚇到警賊，身先死

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

而家班狗入夜就做野

英雄主義咩，企喺度等俾狗打

被人拉左就冇用

外國示威者都唔會明知唔夠打 on99 等拉啦

叫人走又話你帶風向

而家好啦拉晒
玩完

就咁睇佢哋係純挨打，想增加管治成本拖垮政府
俾佢地打贏一隊警察都唔會直接令林鄭倒台
好似打拳一樣佢哋要對手累積痛楚

相信前線好清楚⋯⋯樓主唔使懶醒

咪係,設個時間入夜前走
次次都係守住等後面散

你痛 正苦都未撚痛啦
增加管治成本
個個禮拜搞佢 你又冇少人力 就傷到佢

前線清楚？ 個個衝鳩去自殺
仁未撚成到 自己瓜先

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

3毛開始帶風向

班義士企係度挨打仲要比人拉埋，心痛

而家知道安全時間係日頭
要轉玩法啦

啲手足拉鳩左
一嚟少左人力
二嚟少左士氣
三嚟入左狗竇 被狗私刑

算啦佢地屌和理非阻住，今晚等佢地自由發揮

和平不合作運動係咁㗎啦，而家搞不合作又俾你屌，你想點？

其實而家係咪已經放棄左be water呢樣野

係

帶你老母啦

你老母你有冇喺前面呀

我睇撚住班友被狗打呀

冇左啦

叫你地走 = 帶風向、係鬼
set 路障 = 被人一腳踢開
掟催淚煙 = 即退後幾十米
警察一衝 = 手足被拉

成個示威運動最振奮人心就係沙田新城市打鳩落單警察, 叫你退唔係搭車返屋企, 係避免正面交鋒, 因為輸硬。

而家有兩條路:
1) 武力起義推返政權
2) 爭取民心用選舉換政治籌碼

一叫be water 撤退 就比前線屌 心都淡啦

琴日係元朗發夢都係咁
瘋狂比自己友屌老母
有一下同百幾人差d比防暴包圍左
好彩熟路先走到

相信線前呀
再嘈就屌鳩你冷氣軍師

不指責 完

黑警依家既戰術

日間： 出動儘量拖延時間、牽制注意力，等你玩下鐡馬，守下陣地，唔主動突擊
夜晚： 趁傍晩人群逐漸減少，突擊示威者

我地係咪應該係日頭趁人多早爆seed？
心痛義士

係
一係就全部反攻
如果未準備好 一見少人同多狗就應該要退
保持一定距離 太近比狗突襲就走唔切

依家唔be water，但狗一衝就散，有乜用

想走自己走 想留自己留

be water 就係為左不被捕，心諗死守博拉做乜鳩

交由前線決定

聽下人講啦

賊進民退

賊疲民追

現行犯被拉救唔撚到

根本叫人死守果d先係3毛

今次裝備明顯無琴日咁重裝

應該襯佢地未人少準備好就主動出擊？

你既be water=返屋企咁以後唔使上街啦，日日be water

唔好叫撤啦
anyway
提供資訊取代
唔想又嗌交

草船借箭做文宣
要諗新抗爭方法

唔夠人呀 反鬼咩
我有老友被狗打到仆街

淨係知起現場既唔得閒上網然後你堆3毛就乘機開post等冇人反黎帶風向

請尊重前線決定 好似係

銅鑼灣嘅人再唔黎就以後唔好抗爭
企係到on99咁做乜撚野！

咁你仲唔死去前線俾人拉？

拉左三十個⋯⋯

人地 諗清楚去做就 ok

你還到拖 又全身而退到
我撐你
你有冇喺現場打過

冷氣軍師又吠，屌你老母

有戰術分好小隊就可以逐個擊破

[2035] 多架黑警豬籠車由西九龍公路駛往港島

唔攻只會輸

我專重前線
但都請前線諗一諗你地後路
究竟有冇能力脫身
準備係咪真係夠充份

你宜家涼住冷氣叫前線死守等拉啊，屌你老母

軍師 落場未

唔需要更強武器 而係策略問題
一班人要不斷轉陣地 周圍搞破壞 搞完就走
唔好set路障企係到 同等比人拉無分別 唔夠打就閃

收撚皮,

想叫D義士請堅持返兩樣野:不被捕、不流血

日頭衝 當你有一半黎遊行既會走
起碼仲有一半會同係你後面back up
衰極都唔會走晒
要學識唔夠人就走 或者你有同班黑警死過既決心
唔係既話真心唔想睇住班前線咁樣送頭

琴日自爆 點先散既策略 今日圍捕 散都冇得散
唔係分化
現場根本次次都見步行步 be water又慢 立場姐姐講既
衰啲講有勇冇謀

我真係唔明點解要送頭

咪屌啦 又唔係理性討論
人都拉左 諗辦法幫手或者傾下將來點繼續啦

叫走又會比人屌嘛

其實唔需要次次留㗎，來夜方長，你估冇機會咩
睇環境啦，人又唔係多，拉吓又少一個拉吓又少兩個
證明比人睇好有勇氣唔怕死？ 證明比人睇唔妥協？
要證明一次就夠，唔係次次

如果係返屋企同送頭中間兩樣要我揀，我寧願叫返屋企

希望大家見到有道理嘅野 就深思熟慮下

勇武 和理非 決一不可
大家語氣可以好啲
勿分化

屌你老母你呢d抽水語氣最黑人憎

我其實真係主張有乜撚野日頭出盡佢 升級到最盡
日落就返屋企食飯補體力等班狗企飽佢
要知道夜晚精神仲要咁緊張壓力真係有一日會爆，當你鐵人頂盡你身體既生理時間都會係夜晚既時間頂唔住會攰會眼訓
連以前d變態睡眠剝奪實驗無人頂得順就知

我覺得依家最需要諗既係守 定set完就撤

唔好講到D人好想比人拉先得架。。。

琴晚仲以為共識左唔好干擾前線
轉個頭今晚又上黎帶風向?
明明講左係加重緊佢管治成本
你驚要走冇人會怪你阻你

推

到時叫走又會話信前線又比人屌分散
唔夠人打比人捕既時候就係你開呢個post

有冇人可以答下我 點解比人圍都唔走？

3毛

唔知比人拉咗嗰啲有冇好後悔相信前線決定

算啦 唔好再咁緊張
佢哋自己決定嘛
預咗要送頭嘛
咪由佢哋囉
你再講只會俾人鬧3毛攪分化

和理非走晒

相信前線堅守被圍

即係你覺得示威者係螞蟻黎既？
蟻后一聲令下就全體撤退架喇？
你醒未呀 現場七國咁亂
個個帶耳機等你指揮好冇？

P牌狗

救完人先賽後檢討

621之前我都成日叫人散 我覺得錯左
621開始我就唔後悔叫人散

不分化！

依家呢班唔夠膽打又唔走真係唔知咩心態，算啦，由佢哋自己決定

前線留係度 但又會係咁屌和理非唔夠人唔幫手
次次都好勇但一俾人圍就玩完俾犬拉
和理非都係唔想見到你地俾人拉先叫退

畀人拉係加重管治成本？
巴打一個都不能少！

當你有老友被狗拉過返狗竇虐待
你就會明白點解就算被人屈係五毛都要出聲

冷氣軍師

其實一般人係好難明 我自己都唔明 問咗好多次都冇人答到
只能夠講各有各做 佢地用佢地覺得有用既方式去抗爭 不計代價

即係你覺得示威者係螞蟻黎既？
蟻后一聲令下就全體撤退架喇？
你班柒頭醒未呀 現場七國咁亂
個個帶耳機等你指揮好冇？
冷氣軍師屌你老母啦

我地無資格講嘢
因如612無義士 一早外資今日已經紛紛撤走
今日香港是你地救 決定係點都係你地決定

但請留意我地係be water 所以贏 ！
No plan is plan to fail.

升級又好 ，be water 又好
其實都未成熟

係呀 我係P牌呀 又如何
我有邊句講錯
你條撚屌淨係識掉底幾隻字
但又冇理據
屌你老母啦 柒頭

要戀戰呀嘛

老實講，送頭又何況唔係打擊士氣

成日叫人走

你肯出黎 肯上前

大家咪洗走

話我3毛都要講， 企死係度，真係等比人圍......

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

咁樣我調返轉問
行完集會完
7點準時係中聯辦門口散水
同你日日都玩到11點
邊個管治成本大D呀?

前綫決定依句變咗教條

ching我當然明
5年前已經發過夢

不被捕不被捕不被捕

收皮啦 叫人走幾個鐘 但啲on9依然唔走喺度等人拉

係架上多個企係到，話唔定狗屋唔夠位唔拉你呢

示威呀 唔係行街

前線都有俾人拉既決心

你地應該support

唔係叫人走

吓, 前線唔係要等埋D警察叫埋增援, 上埋裝備, set 好埋陣, 圍住好全部示威者先?
我睇前線佢地次次都係咁喎。
示威者唔係要公平同警察對戰咩? 人地警察未齊人, 未上gears, 未set好陣, 唔好主動打人啊。

P牌分化狗

你所講嘅同我講嘅無矛盾喎 重點係一個都不能少

其實大家要轉心態

收撚皮啦你軍師
唔走就比你話on9呀？你係咪痴撚左呀

同埋今次同71個次唔到
個晚5位義士係擺到明等人拉
依加係前線既人唔識睇情況咩?
狗推到埋黎咪走

我都唔明
條路佔嚟做乜？
你話衝入立法會就話姐
佔路真心無謂
2014都試過啦

唉 唔be water 佢拉撚曬就玩完

每次出黎都係走 有無諗過fight for something

點解政府可以唔理你地

因為行完就走

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

其實每次引晒班狗出黎之後散水，班狗要on99守一輪先收得工
消耗佢地士氣簡中先黎個突襲

旺角嗰次屌人戀戰送頭
問好耐點解話明和理非輸出革命 行完就散
又會走咗落旺角仲要守
卒之有人答我因為條氣唔順
哦

一直都話有某班前線好鍾意戀戰
害哂成班同伴

冷氣軍師指責完未？
請問樓主有無份係現場做指揮
到底知唔知現場咩環境

等比人拉唔on9？

你繼續冇意義咁鬧啦
冷氣口技工

而家應該要散
警察 一定會升級武力

示威人士喺出面 好 亢奮

要搵議員幫下手 勸佢哋先走

好多p牌狗叫人唔好走就知乜事啦

唔明嫁快閃唔係更有用咩

咁唔洗坃la
佢玩突擊
我地都可以
元朗我見尋日差唔多可以捉到隻狗落單

成日冷氣軍師 咪分化，各有各做

咪因為你班撤退撚係度誤傳消息囉 多謝你地啦 比個獎你地添啊
人地義士三十幾度走上街 你話人on9？我屌你老母識唔識尊重人啊

無人話唔撚走
但前線走唔需要你黎嗌人走

唔係攻就應該要走！企係度目的係咩？想班狗同你企通宵？

其實前線做嘅決定一定係啱？

拉一個就少一個兄弟呀
如果之後有更緊急嘅事需要衝咁點？

死守囉
後排啲人想走，但係又尊重前線決定
前線唔走，又想陪前線
而家咪拉L晒囉

該撤則撤！
賴冷氣軍師就中共產黨計

今晚西環退到落上環，成個幾鐘無信心攻，只係咁退完又退，最後送上人頭。今晚損兵折將，好傷心，好難過

明白了 唔講了

我都唔明白
但點都要保護自己人

人地義士既前程 自己負責 值得人尊重
但你d咁既仆街 係大家打緊仗既時候 指控兄弟
我屌你老母啦

係味準備開打？

樓主俾人拉哂先開post喎
咁又干擾到
總之乜都係你哋講哂

你老母閪呀

成日話要專重前線，好啦而家拉晒啦，唉，我都係心痛d勇武啫

前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大

話我分化都照講
就第一點 所有逃走路線已被包圍 你都識講包圍左 又點撤呢
呢個時候你想撤都撤唔到 到最後就係前線比人捕
冷氣軍師叫人撤就屌人分散
咁而加被捕既前線會唔會後悔聽話有勇有謀既前線

冷氣軍師 (包埋你同我) 和理非 要做既係為前線提供可信既消息
等前線去做決定
依加冇大台 前線又唔係要聽你指揮
咁每個人都係為自己行為負責
咁你憑乜野阻人?

同埋依加前線做法都好簡單
同防暴一般對峙距離都係10米-20米
狗行幾多就退幾多
冇話要留守 要死守
但都唔係你西環一推
前線就退返金鐘呀?

出面兄弟打緊仗 唔幫就收嗲啦

前線：越多人就唔會走
所以係咁叫人落嚟
就算人少都會繼續叫人
都唔會主動走

和理非：安全起見係咁叫人走
所以人多會慢慢變少

睇撚晒先屌啦

親者痛仇者快

收皮啦 你條撚樣 起一起你個po知咩事啦

你去左前線吊佢地未？

咁係屋企一齊涼冷氣咪唔洗比人拉囉好未?
依加每一次出黎都係非法集會架啦

都唔夠人點打

裝備又唔夠

勿指責 , 係現場好難冷靜做到任何決定 ,
同埋前線並唔係企係度 , 有退 , 有時未必個個走得切

要清場一次難過一次事實係出布袋彈你都係要走，根本班人仲未識玩，班警察唔出實彈根本無人想知，香港人就係咁既族群，點解元朗單野啲人會緊張過上環，咁都仲未明？
你係想同警察打過既先好話留到最後唔散，你係有目標既同其他人講其他人會支持，唔係話咩一次難清場過一次，呢個係乜撚野理由黎？和理非點解會做和理非？就係唔想俾人拉，你騎劫班和理非去用人數支持你撐到俾人清場，增加被捕風險？你覺得有人肯陪你？

我有冇幫使撚同你交代
有班人係唔要人哋幫
直頭叫人唔好理佢哋
你繼續坐喺冷氣房屌人 唔阻你

唔夠人要走呀

純挨打畀人拉點會增加管治成本
增加示威者抗爭成本就有
要擾敵拖冧佢哋先有用

出面兄弟打緊仗 收嗲啦

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

五大訴求
捍衛自由 不徹不散
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

發夢覺得
兜後面馬會可以反cup

只有be ice be stone
行動模式完全係咁 一打就碎

喱個問題真係要諗下

請提供安全撒離路線， 附近道路情況

一定要留2條退走比自己走

不受傷 不被補 一齊黎 一齊走

不指責

不分不割

所有人討論前同我睇晒佢先

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

[深夜閒談]話721上環留守係「送頭」果班冷氣軍師 根本冇理解過前線既理念係咩

前中線的心聲 求大家停止再做一件事！！！

[歡迎負評] 請問今日爭取到D乜? 前線剖白

大家都只係心痛

勇武如果不停咁唔聽勸，咁其實等同同其他同路者割蓆
你口講不分不割，但往往只依照自己諗法做事，唔聽其他意見，咁唔係兄弟爬山，咁係自己一個去攀岩攀石

明白，即是佢死佢事

暑期活動

你班撚樣嘴炮就勁
落場又唔見你咁勇
屌你老母啦

冇人話唔去發夢 你起我底睇吓就知
一個月前開始到而家最多人屌既都係戀戰問題
次次賽後檢討都好多人屌磨爛蓆
但下一次又係繼續白白送頭
今次幾十個 心痛到爆
下次仲有幾多頭可以送
明明政府自己冧緊
點解忍多陣
讓子彈飛一會兒都唔得

唔需要你係度誤傳消息叫人走

你繼續坐喺冷氣房屌人 唔阻你

注意語氣 大家都唔想見到義士比人拉

我唔理你d事後檢討點
而家係比賽進行中
現場要人 未撤 麻煩幫手叫人
咪撚再係度誤傳消息
檢討留返今晚完左先講！！！！

慘係慘在真係有人信到十足十
然後屌到其他人心灰意冷

琴日仲有人話be water係道德綁架
我真係唔知講咩好

有D想612通過,睇下香港變成點
大家一齊受

不分化

的確
我都知前線好大壓力
但都要保存實力 呢場運動仲有排玩..

琴日元朗叫730走我好同意
因為果到根本死位 狗鐵巴士呢啲交通工具話冇就冇
我都知大家好想打撚柒班白衫鄉黑 但入黑就人地地頭 我地連走都冇路走
最重要係 仲有班上曬裝既狗
死磨落去有咩用

唔好再話咩相信前線
就係驚你地比現場氣氛充昏左頭腦

但係我明
真心幾灰
叫人be water就俾人屌係鬼
我就仲堅持到冇俾佢地屌走啫
但係遲早佢地會屌走曬其他人

真

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

【唔好再叫人走】成日叫前線走 話人送頭 知唔知咁樣係搞散緊場運動

邊個誤傳消息? 你有冇睇tg?
跟返尋日個post退場3個原則
而家已經係符合第1同第3點
點解仲唔撒仲要叫人?
你答我咁樣唔係戀戰係乜?

講緊而家 你而家就係度誤傳緊 收嗲啦

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

尊重前線啦

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

啱，唔好一味死衝

誤傳乜撚嘢?
你係咪冷氣太凍short撚咗?

而家俾人圍捕啊，點搞？

倒不如⋯

各位留意呢隻係著名五毛

同意
樓主講既野啱
但語氣唔好咁寸

今日教訓：
不受傷，不送頭，不被捕，不割蓆
be water

我由圍警總嗰日就開始講點解要企到咁密
對狗察嚟講有威脅的得前排
退又難退一攻就緊係亂啦
我有落場講架但有用咩

我尊重 但我照會叫人撤 你屌我都咁話
死守=比人圍捕 你守既同時班狗又有充足時間去部署點圍你 到時仲有得比你撤？最後就係比人圍住捕
打遊擊周圍走仲好 我地人係多既時候 唔係分散自己友 係分散班狗

的人曲解哂和理非的意思
和理非係自己不使用武力的做法
而唔係指責用武力的手足同阻止手足用武力
前者打擊示威者，後者等黑警反擊累死手足
做呢兩樣野的和理非係港豬係偽中立騎牆派

同將自己條命交係對手手上冇分別

其實成日話留得青山在果班軍師
你地知唔知成個運動過得愈耐
就愈係不利？

成日話退啦退啦撤啦撤啦
而家跟本係打緊仗
歷史上有邊一場仗係A軍日撚日撤
B軍就會投降認輸？
要知道而家和理非冇用 遊行冇用 200萬人冇用
全世界各地有遊行都冇用
唯一既做法就係削減警權
減低黑警既威脅

再講
星期六日行動 平日一至五你地做文書
班黑警都可以係平日坐係office度慢慢查CCTV同上下連登睇返有咩人夢遊過
咁你地仲覺得今次撤 下次再來 下次既下次再來係好事？
而家唯一要做既就係盡快贏呢場仗

不分化不割席
兄弟爬山
光復香港 時代革命

其實依加你覺得係死守咩?
狗一推 前線就退
有死攬鐵馬唔走咩?

散播失敗主義就走啦

唔走嘅就打啦屌，蓄龍衝上嚟但又喺度退，搞到十幾廿個落單

其實勇武黎講 一係就襯佢小人果陣唔理3721沖埋去 一係就唔好開戰喇

直接啲：BE WATER=三毛
大家一齊返到14雨革死守、分化戰略

仲要唔好集會日期

要好低調 點防鬼先係問題

對峙一定輸 警察重裝

//前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
2)警方使用對人體造成永遠傷害武器 e.g. 實體/水炮車 etc
3)尾班車已經/即將開出 留守人數少於警方人數 被圍捕機會極大//

中咗1.5種 都仲唔撒
尋日呢個post萬幾個like

上環站又未封又有尾班車
點樣冇路走呀

唔係話講咩 我都唔想咁講 但係我唔講出黎 我覺得之後都唔會贏 係 我係唔夠膽做 但我唔講出黎比夠膽既人做就實贏唔到
贏同輸既關鍵就係在於 差佬小人既時候就應該沖過去唔理3721 咁攻擊 當佢時間一長一多人就好難咁沖過去攻擊 必定唔守得好耐

勇士築地既防線
係守住香港人既底線
因為冇人肯罷工罷市罷鐵罷道路
喊住睇佢地俾人拉
點解唔幫佢地？

highlight埋藍色都夾硬要攞其他嘢去講
地球係平既

不合作得嚟唔好送頭
西環冇哂車
至少退番去上環啦

攞打仗嚟比 我地有冇軍力?
打仗唔撤 係因為人地有軍力 有鎗 有大炮 一日仲有軍備都仲有得打 你有咩?

push

今次點解一開始就話be water
就係因為5年前既教訓
要提醒大家唔好死守

屌你睇下你第一點寫咩先啦
「所有逃走路線」
到底邊個先係地平撚呀

當日612衝係因為大家有決心要阻擋條惡法
而家大家出來個心態我覺得唔同左
成立獨立調查委員會可唔可做左主流聲音先

香港人只識企係到俾人射
過百對15個都唔推
齋布防都唔知守乜嘢
人地推又後退
退退下俾人引入袋
向上環好似約波地打大交甘
對香港市民無影響無宣傳
唔知係到做乜
北京d學生先係勇武
2對1有槍都衝
班黑警最快人多又玩近身

人哋都cap埋圖俾你睇
原來你唔認為咁係"前有追兵，後無退路"
唔怪得咁多人磨爛蓆

呢個乜鳩野三大原則，簡直就係有勇無謀嘅極致

今日果D 好大機會全部俾大包住 拉晒

過咗咁耐仲有人話be water係返屋企 死得啦
兩軍實力差距咁大仲要兩軍對壘公平競技搞乜
班狗輕輕鬆鬆剩係面對一邊
後面咁多人企到密麻麻一推就亂退又難退
善用人數優勢keep住流動先係正路

算啦....和埋非係唔會明..亦都唔洗明....

利申: 我都係和埋非..........

我尋日已經灰咗
ching保重

後面退到中環都仲得
點樣無退路呀大哥

想問好耐第一點,如果所有路線都被包圍可以點撤,地鐵又隨時唔停站

10幾個義士比人拉咗 想幫手 唔知點幫好 又唔想承擔律責任？
730罷工罷市罷學幫到你！
希望大家可以一齊響應

都想提返一點，羅馬不是一日建成的
學你話齋邊有一場戰役就可以定勝負，所以更加應該留返條命同對方磨

我尋日問咗幾次
無人答

而家事實係幾十個兄弟真係比人拉左
你死揸住呢三點再咩用, 已經證明係唔work喇
唔好再要前線兄弟去送頭好冇

兄弟爬山係和而不同，你可以唔認同我但咪撚屌柒我
依家你做緊乜野，屌柒勇武派，把口講兄弟爬山但要人聽你支笛

呢啲叫乜野兄弟爬山呢風向撚？被人攻擊就不分化不割席，自己話人，對方不接納你意見就叫割蓆

的確係割蓆，不過係你自己割蓆

又俾人捉左

尋日已經好多人質疑第1點
我都問咗幾次
無人答到

仲有第3點
次次剩返幾十人都仲唔願走
3點有兩點唔成立

企睇度等人衝過來拉不如早d散

其實第一點好有問題，當所有逃走路線被包圍，你仲點撤呀

俾人拉留案底咩前途都冇哂

無限送頭冇意義

前線仲玩過火
之後再俾人拉既會俾人入縱火

前排有班人上抄登帶風向，仲有天仔，周竪峰個派屌人be water即係散水，d夢遊者唔夠打梗係走啦，坐係冷氣房鳩up又幾難

諗咗好多次啦
咪又係咁

點解次次都有班人磨爛蓆唔肯走

戰鬥力同琴日果d 差太遠
琴日全部都只係淆底又要食花生既和理非 sad

請立即走人!

根本推人去死

要一件事令大量和理非(過萬計)加入做有gear守軍，令警方係有限武力下令即日清場會非常困難先有轉機
你加極攻都未夠橡膠子彈黎

冇意思

睇返近幾次都係輸係陣地到

叫你地散唔係真係散返屋企

而係上環散咪灣仔再聚

咁先係be water麻

不過咁講又會比人話帶風向叫人散

只有和理非可以救到，數以萬計十萬計和理非上街，佢地就好難今晚清到場

咪又變2014

留得青山在那怕冇柴燒
請咁多位義士撤退擇日再戰
咁樣下下被人拉晒就冇意義㗎啦

set 個時間退 返去再諗方法

黑狗戰術
狂tear gas 等你地熄蛋 再搵速龍突擊你地
上番大街 唔係一定bottle neck 比人捉到
一係住死裡打速龍

Ps由西環比人打到落中環
仲要無左咁多手捉 好心痛

其實與其企係度捱，不如密集式打游擊，消耗班狗體力同戰意？

大家真係要明白
一條戰線對班狗嚟講得前幾排有威脅
後面谷太多人係冇乜用
要退嗰陣又慢又難
狗的壓力又只係得前面

信前線呢個point我明，但點解要屌人be water即係散水無撚用，有d上前線比你拉係d妹妹仔，有d學生比人打到頭破血流，你出個post,呃個like梗係爽又可以扮革命領袖，我都做得到。但點解次次比人打到頭破血流，比人拉唔係你呢班屌人be watero既所謂領袖，網民

唔走都要有目標
好似612同71
今日同尋晚唔走係為乜

前線唔係要贏~
係要為港犧牲的光環, 你唔好阻住, 分裂, 割蓆, 默默支持就得.

越多人被拉，之後越少手足，今晚係時候be water 喇

唉

而家係咪已經唔夠人拉散我無野講，前線自己決定

你都識話打仗 打仗要唔要策略? 定係一味成班清兵9衝?
上到戰場都唔係吓吓要理身肉搏啦
敵不動我不動 等對家犯錯都係戰略既一種
成日講be water就係戰略
但而家??

我同意, 要"盡快"嬴, 但快既意思你係要兩日內三日內?
死守就嬴到? 有咩理據分析?
正苦心急過我哋啦
越急越錯 冷靜思考吓啦手足!

戀戰到死

其實佢地留守同警方衝突唯一用處就係令香港唔穩定,影響經濟從而令商家佬施壓

利伸 琴日去左元朗行街
明顯而加係溝通不足
琴日元朗班狗開始部署有人叫撤但相反比前線屌話係散水撚話相信前線
知今日點解會無人開POST叫人撒?我相信係開左驚比人話
有邊一次同班狗對峙有好結果先
明知人地開始圍你就應該去第二個地方繼續玩嫁喇
前線只會係以下三種情況下徹退
1)所有逃走路線已被包圍並無任何示威者設防線，前有追兵，後無退路
大佬你都識講被包圍無退路 咁你點樣撤呀?
唔係被包圍前就撤 呢個先正確咩
而加裝又唔夠班狗黎 對峙親都無好結果 佢一進迫勇武都係退最後被包圍
打遊擊喇 周圍走唔洗企死一個位 而加係要分散班狗 反而前線就覺得係後排分散前線
我唔係唔信前線 但咁落去會消耗力量
例如我企係到設左防線對住班狗 但你唔會知你後面既路有無比人包緊
邊行邊玩既效果好過企係到同班狗對峙
我琴日元朗熟路可以周圍去睇情況 知道邊條路仲可行 見到有狗開始包 叫人走去第到提人都比人屌既 我仲點出聲叫人撒 何況我唔係冷氣
今日人地一停你交通比人圍 無得走 恐龍隊就衝 前線就比班狗捕
假設我未被人圍前 周圍去流動性 比人捕既機會會唔會比而加情況低?
雖然我表達唔到咩 但好想問下 有咩方法改善 大家要既係進步
對講機會唔會有幫助? 要有組織 有組織既方法係溝通

你講個第一點我第一次見到都笑撚死，被圍無退路先諗撤，開無雙斬草走?d前線有勇無謀唔肯聽講無人幫到佢地

醫生：發夢被捕時不要上警車

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

重要資訊幫手推

港鐵車長咪730罷工囉
公務員都攪緊罷工啦
721係轉淚點 表哂態架喇
俾時間人哋做嘢好唔好
急只會自亂陣腳架咋

坦白, 正路大機會都係搵政治籌碼, 無人有熱兵器, 無軍訓點都好難夠軍隊正面打, 至於點拎政治籌碼就真係諗下

請尊重前線決定
佢地再咁拉人法
行動只會不停升級
大家有左案底 乜都唔驚

我琴日都講唔走係想點，跟住俾人吊

同我講預左比人拉嫁喇前線
但我就唔想佢地比人拉
叫你走唔係叫你搭車番屋企
可以去無狗/少狗地方再玩
班狗都會有落單既時候 沙田就係例子

你而家咁講又會俾人屌馬後砲
好在我尋日已經講咗failed

撒唔係叫你撒返屋企
即時全場轉去隔離區開新戰場都得架啫

屌你地次鳩次玩送頭
又唔係有咩地方(例如垃圾會)要攻
明知唔夠打又唔走，死守都唔知想做乜
咩增加清場難道，屌你地明知一定清到，仲要傷哂

唔係唔尊重前線，但你地明知唔撒一定有傷亡你地留守係有咩大搞作先？

重申多一次，唔明點解前線要留既請入，前線只會係以下三種情況下徹退。

#243
我一早講左唔係馬後炮 但無人理我

我都講咗
係要送頭，係要連累埋其他陪他地嘅人
我真係愛莫能助

同意 增加清場難度梗係由整體去睇
唔係純粹多障礙物就得
不停擾敵玩游擊先至難清

可以一炮過成功未守
而家我就見唔到有一次就成功既機會

呢個月恆指升咗成千點

咁就要再問番轉頭，既然明知會係咁結局，點解唔一早走？

最怕到真係需要人勇武嗰陣已經無哂人

我幾個post問都冇人答啦

咁都成萬個正皮
尋日真係灰撚咗

知唔障礙物個作用唔係叫你守住
係拖延時間確保大家可以安全地撒，一有障礙物就死守
人地咪開槍之後受傷然後撒 (每次都loop)

徹唔代表輸！ 但唔徹被人拉咗，就一定輸！

過咗成個月
尋日我卒之理解"尊重前線"係要尊重佢哋送頭既決定
ok

屌人冷氣軍師 但人地狗指揮其實都係唔落場 咁先可以冷靜判斷 過度戀戰就係今日結果 不攻不撤同送頭無分別

尋日元朗有樣嘢做得好
就係出咗催淚彈好快就set咗路障
等後面有時間走 嗰時仲有十幾萬人呀屌

但點知最後又係衰戀戰

仲要企到密麻麻 放兩粒彈一定亂到九彩
前面退唔到要捉真係話咁易

我今日發夢見到有人即場問啦
咪俾人屌返轉頭

你哋啲冷氣軍師收皮啦
我哋就算俾人拉哂都唔洗你理啊

見人前線係咁比人拉好痛心

相信前線，前線最清楚，唔係現場冇資格俾意見

講真
到宜家有冇人解釋過死守防線係可以達成咩目的？

Push

Be water

禮儀嚟 集齊人先開打

和理非記住所有勇武以前都可能係和理非，人係會進步，個個都可以係勇武，所以只要各施其職已經足夠，記住呢場運動無大台，唔需要指責任何同路人亦唔需要跟隨任何人，所有決定取決於你自己
小心道理三五毛撚同狗扮同路人玩暗分化，場運動一直都係只需要各施其職已經夠，以前係以家係以後都會係，只會一直進步越來越多人行出嚟，唔會越走越少，和理非唔駛擔心！乖啦

每次OT幾千，多謝晒

唔知以為政府係佢老母會擔心個仔

根本就唔撚想屌佢地戇鳩
但次次見親好心痛係好撚蠢
但係自己友唔想佢地死亦唔想勇武前線少左人

笑撚咗
前線做野唔洗你教！

睇個勢, 今晚前線會比人一網打盡
有勇無謀

依家前線嘅方法似乎係樽頸
所以提議有冇更有效方法

我意思嘅守，
其實係指同狗對峙

同埋
唔返去的話
咁留幾耐先夠皮？
依家似無目的咁戀戰

[超突發] 運動出現重大突破 有望九月前爭取成果

我由尋晚問到而家，都冇人答到我
成日話和理非遊行完返屋企，係行禮如儀
咁你次次都死守，次次唔夠人打，次次俾人執一劑，次次都推一批人去送頭，何嘗又唔係行例如儀？

黑警上次沙田新城市做唔到嘅，今次終於成功

我哋唔係次次都咁好彩架

唔明點解次次都要死守..
為左逼黑警放多幾粒彈再做文宣？
之前幾個星期因為黑警自膠，令到好多機構團體甚至公務員都出聲撐我地，但今個星期比人感覺係前線死守唔退，點叫人撐？

建議大家唔好只睇熱門

佔領中環正式啟動

咁再再問番轉頭，明知係咁，點解要反送中？

其實衰在唔做主動，唔識還擊

講得好啱, 個個剩係識企係度等俾警犬拉
班傻鳩仲以為夠警犬打, 攞到頭彩就好走啦, 仲要守乜撚嘢
一開始又話be water, 打消耗戰
而家唔使幾個星期就俾人啦晒

老實講係完全冇進攻意識 目標唔係中聯辦
死守 似 係苦肉計想人睇到黑警有幾黑
然後市民就會質疑政府公權力的運用

不過呢啲真係唔洗特登去做
被捕真係唔係講玩 代價好大
仲要冒生命危險

唔好下下死守好冇

7點前已經夠晒料

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

離題問吓 友過人係咪ak友過人

反送中係針對條例嘅後果，要反對送中
咁你岀黎係咪就係為左比黑驚打？

希望被捉果d 走得甩

幾經辛苦契合出be water模式
一句「be water=散水」抹黑
即刻潰不成軍

撚完狗第二日再撚
要佢地疲於奔命 冇問題喎
反正都唔係一日撚得死班狗架啦

講好咗今日去西區 臨時變卦去東區又得

各有各做 不分化不指責

其實你地覺得今次唔得 要退
下次唔得 再退
總之每次都有下次因為係長期戰 係咪？

其實你地覺得係長期戰呢個觀念都有少少問題
首先 我地係要5大訴求 呢個係最核心最核心要爭取既野
已知既係100萬人遊行冇用 200萬人遊行冇用
而呢兩個月來爭取過乜？ 5樣訴求一樣都冇爭取過

相反 如果成個運動拖得愈長 都唔係一個好事
要知道即使係每次星期六日出動 都係影響到自己日常生活
而家話就話放暑假 咁到9月班學生仲可唔可以成日出來？
其次就係你地識得起底 黑警都可以起你地底
平日睇下CCTV/ 上下連登就可以慢慢鎖定有咩人夢遊過
就算你而家現場退唔俾人即場拉 都唔會保證到日後唔會被上門拘捕
所以個運動愈拖得長就愈不利

之點解會有人話要令到黑警一次比一次難清場
而唔係一次比一次更易清場
而家要贏場運動 除左發動唔知有冇可能實現既大罷工
重要係要持續咁削弱警權/ 令對家犯錯
而唔係你地係咁幫佢地自己清場
等佢地警權無限擴張

前線要做乜 幾時要退 佢地仲清楚過你地
就算佢地真係退左 返到屋企上返連登無非都係想你地對佢地講聲加油
唔好一味遣責人死守送頭唔該

各有各做

唔好再高調出來

古代打仗會唔會同對方約好地點時間來攻城呀？

唔係抹黑
係而家現場既所謂be water 派次次都係得一個散字
而唔係組織下一個地點/行動

hit and run，更有效！唔代表走，係不停轉場再轉場地，佢哋係一個地方佈嗮防，轉場佢哋跟唔切，可以去打擊鄉黑建制，更少傷亡更有效

增加管治成本唔代表要死守
要警察清場一次難過一次都唔代表要死守
可以聲西區 但係擊東區
班狗都好難清場
要佢地疲於奔命先係上上之策

總之不被捕 不受傷

認真琴晚真係唔知想點
有一次速犬一㴝，啲義士冇障礙物係前面企係到，班狗一㴝一捉一拉已經捉幾個
完全唔知企係到做咩？

到今日仲唔明，要對抗依家就係得一條路可以行就係埋身，班狗射咁多彈就係唔比你地埋身，難得佢地沖過㴝，仲唔沖出去打？
人狗大戰緊，應該冇理由會射膠彈同其他彈，係好好優勢。

我家其實唔好比囇啲責任前線，冷氣軍司又好，現場前線又好，係有道理嘅又意義嘅就要聽，就要講，因為大家都係一條船，一個目的

光復香港，時代革命

唔係唔夠打 係無人敢打
天橋果10幾隻狗 守左我地幾耐 ？

散仔每月人工連ot已經5皮
香港人養緊佢地 佢哋一定唔驚成本 而家官警勾結 一定無限量提供支援 唔會再講任何程序 所有稅會交晒去養佢哋

1.連登冇風吹就自自然然會返屋企
2.入夜就會返屋企 (夜晚易輸既道理就唔再論述啦)

所以唔可以怪be water=返屋企
因為係必然現象
除非集會叫到好早
但就算幾早 班狗普遍都係入夜先開始做野
因為一夜佢地有優勢

其實 唔係好想長期戰爭 一次搞掂好無

係, 我好多年冇上討論區